有無巴絲係清萊用過grab

如題
諗緊 黑白藍廟都用grab 算

可能有一日用green bus 去埋清邁

唔知大家點睇
另外有咩好食好玩請出招

住邊去清萊先
如果住清邁join tour方便好多

住清萊夜市附近

john tours分分鐘平過grab..

點解唔係住清邁搵一日去清萊？清萊好撚悶又無嘢食

因為清萊機票平 d

我住Wiang Inn
去到夜市附近有好多local tours店，一日先900銖
三日都係二千零
我都係walkin買

可以試下